文宣新方向 麻煩入一入嚟睇下

我知道篇文好長，但求下你花少時間睇晒佢

近排都睇到好多post係笑鳩popo記者會/討論有無大台/甚至研究林係咪真係有落區，我明白popo記者會係好撚柒，無大台係我哋成功嘅關鍵，捉到林奠係咪真係用假相係值得笑下輕鬆下，但容許我講一句屌你老母，你哋喺到做乜撚野
大佬呀，場仗未撚打完架，我哋一鬆就玩撚完架啦，唔係想屌大家無做野，只係我哋應該開始變宜家個情況好明顯個主導權去左班狗官到，popo開記者會我哋就開民間記招，林奠講咩我哋就諗點樣去駁佢，睇清楚啲，見招拆招嘅係我哋而唔係林奠，相比起6同7月，佢嘅壓力已經細好多，已經唔使急住見招拆招，而係慢慢變陣去打經濟牌，好似今日嘅垃圾記招咁，33位商界代表，劏房波同邱騰華，好明顯就係要吸民意，令普通市民覺得經濟差係因為我哋示威，要經濟好就要我哋停抗爭依個信息

我認為若然我哋要反擊，就一定要將個矛頭指返去港共政府，唔止係林奠，仲有嗰啲乜乜柒柒司長，先搞掂左佢對我哋搞衰香港經濟嘅指控，然後再帶返去我哋嘅回合(五大訴求etc)，拎返主導權，俾市民知道經濟差嘅因唔係我哋，而係條八婆到今時今日都仲唔回應五大訴求，甚或今日講明唔會有獨立調查委員會，因為咁我哋先要出嚟

我覺得文宣嘅方向可以係以下依啲:

具體大方向：林奠到今時今日都不願回應五大訴求，盡快平息事件，搞差香港經濟的根本是她本人和各位司長而並非示威者(可用今日記者會的發言、或者同法國黃背心運動首相嘅處理法做比較)，強調只要答應/回應五大訴求(實事)即可解決所有問題(良策)，經濟亦會慢慢回復以前面貌，而非出嚟講幾句野(門面功夫)可解決

1.政府由6月以來一直都只懂怪責示威者的種種不是，並強調只要示威者能夠停止暴力，香港便會回覆舊貌，我認為文宣喺依個位可以煲大佢嚟講，我認為溝通係雙向嘅，一隻手係拍唔響，處理香港問題亦都係，林奠直至今日都無具體提出過自己會有咩措施係解決香港嘅問題(施政報告諮詢大會可以唔出席)，把口話經濟開始下滑，但係劏房波又講唔出有咩具體嘅措施去解決(一味凈係識派錢，而不主動研究如何能真正改善社會民生，e.g青年社會向上流動性低)，一味得把口，而非做實事，毫無誠意服務香港市民。文宣可以建議班仆街以行動去證明真心有誠意解決現時的社會困局(依個位重申五大訴求，表明若林奠再不回應/同意，再多的措施都是亡羊補牢/小修小補，唔係直接解決問題)→令市民知道搞亂香港嘅係林奠同佢嘅團隊，而非示威者

2.林奠一直以來只懂説特別政府會以最有誠意、最謙卑的態度接受批評，加以改進，為廣大市民服務，又話會聆聽社會各界的意見去施政，我覺得文宣依個位可以引用社會各界嘅人士都希望成立獨立調查委員會/回應五大訴求/任何對政府不利的意見(e.g 航空業、中華廠商會、醫護依啲)，再次強調林奠再不回應，再多的措施都是亡羊補牢/小修小補，唔係直接解決問題，帶出五大訴求先係問題的核心，所有問題(黑警、經濟)的根源，回應/同意五大訴求方為上策
結論係等個焦點一野扭返去條八婆到，唔好俾佢慢慢吸返民意見招拆招嘅唔應該係我哋，而係條八婆

3.林奠喺記招上面話我哋講「光復香港，時代革命」依句口號係想提倡港獨，依樣野其實對我哋好不利，有機會損失大量民意，我有朋友係喺議員辦事處到做intern，佢同我講話近日多左好多公公婆婆嚟問佢依句口號係咪真係支持港獨，場運動係咪變左質？我本人覺得港獨係一撚定要，亦都非常支持，但係老一輩嘅唔同我哋，佢哋會驚港獨之後唔知點算，就好似當年回歸俾共狗食我哋一樣，慢慢就會由支持我哋變左唔支持/支持返政府(受門面功夫所影響)。我認為文宣可以直接講明「光復香港，時代革命」依句口號係唔等於港獨，光復嘅係我哋香港所有制度/民生嘅不公，革命係要港共政府下台，一人一票選特首，真正實行普選。

我明白好多人會屌依樣野，每個人對依句口號嘅理解都唔同，即使依一刻你喺覺得依句野=港獨都好，為左要贏依場仗，我哋要忍，我哋要有足夠嘅民意贏到依場，咁我哋之後先再有機會去一步一步爭取所有野，甚至係港獨。港獨唔係一時之間可以實行到嘅事，一定要等我哋有足夠嘅本錢同力量先可以同共狗討價還價。

懶人包:重申所有問題(警黑勾結、濫用武力、經濟衰退)的根源都是由於林奠不回應/同意五大訴求(因)，示威行為只屬於結果(果)，將焦點扭返去條八婆到，拎返主導權

好多謝你睇到嚟依到，雖然我知道好長，大家都好攰，但係我哋都行到依一刻，更加唔可以放棄，我好希望文宣組嘅手足可以藉住依個方向扭返個禍去港共政府到令班仆街完全失去民意，令全香港嘅人都團結連成一線屌柒班仆街

推上熱門！

推

pish

聽日大埔

入黎幫手推

push ed

自推

無人睇？

push

順手再插下d高官
[文宣多圖]

絲打可唔可以幫幫手話依個方向俾其他文宣嘅手足聽

[文宣組急入] 向中國大陸輸出革命文宣方向

啱啊，射返個波畀條八婆

到時全香港人一齊屌鳩佢9uper嘅畫面

我覺得要傳達一個信息，唔係我地想搞香港市民

係香港政府唔回應我地，我地先唯有做咁多野

唔係我地想破壞香港，係政府破壞緊香港

令其他受影響既市民都知道係政府問題，唔好俾政府有機會射個波落我地度

五大訴求

巴打幾行總結左我成篇野嘅重點

所以我地一定要做好文宣

個post開左咁耐，真係入嚟睇嘅又有幾多個

幫推

push到上熱門

同埋要同人解釋番係貿易戰關係
唔關我地事

Push

依個我驚對街坊嚟講太難理解

一齊努力

政府依家打緊經濟牌，我覺得應該將個波拋返俾政府，同埋中美貿易戰、支爆先係主因！

絲打啲文宣大大張貼喺連儂牆到

多謝你
各位手足一齊加油

日。五。罷買救港
罷買運動正式開始
之前推過罷買,反應唔錯,於是同其他巴打一齊統一搞左星期五,日罷買, 一星期2日, 請幫手集中推以下2個POST

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

「驚就唔好出街！」BYE BUY DAY 全城罷買投票結果出爐

收到

Pish

認同

點解成粒鐘都得咁少正評

推推推

依個問題我都問左自己多次可能我文筆差，篇文又水蛇春咁長，無人想睇

其實開喺吹水台會多啲手足睇到？

多謝你巴打

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

有POINT
但係可唔可以分段得好少少
好難睇1

多謝你巴打分段我諗諗佢，如果有人睇嘅話

同我推上去

aggar樓主講法

唔好再討論偽命題大台

你睇葉國謙葉劉響應完港澳辦嘅"大台"命題後

連登出現極多大台捉鬼
就知乜事

大台其實係指指揮，資源分配
大家都心知到依家為止都無人係為咗響應任何大台行動
就知係假命題
目的係令我哋互吊 互不信任
同埋浪費晒啲時間 正事唔做
互吊到無晒心機 亦無晒時間

多謝巴打你嘅認同

對家嘅記招係要睇嘅
但睇嘅目的係要拆招
對家絕對係想分化200萬民心
想盡一切力拉返淺黃藍中間派過去

大家一定要做好文宣/行動
對症下藥

佢想拉攏果一大批如果拉得成功
我哋個盾就會爛咗一大忽！

up

我覺得要傳達一個信息，唔係我地想搞香港市民

係香港政府唔回應我地，我地先唯有做咁多野

唔係我地想破壞香港，係政府破壞緊香港

令其他受影響既市民都知道係政府問題，唔好俾政府有機會射個波落我地度

唔懶的懶腰巴打嘅懶人包

我覺得我哋要主動搶返主導權，拆招唔應該係我哋做，應該係我哋不斷出招然後班仆街驚到唔知點拆先係

揭穿777操控嘅監警會逃避調查717新城市廣場，721元朗恐襲，監警會係暴政傀儡沒有公信力。

佢宜家主要玩經濟牌，我哋應該要拆晒佢啲point之後可以將個焦點扭返去巴打講嘅野到，射返個波俾佢

yes
大家唔好圍爐唔好俾佢得逞 林鄭想用$收買人心 拉攏淺藍

其實你講嘅正正係拆招！

次次都要拆穿林鄭倒果為因

拆完之後我哋可以學班三毛咁帶晒成個社會嘅風向嘛，盡量吸最多民意

推上去!!!

核爆都不割蓆，但我地比林奠叻既係我地會聽民意反省同改進!!!

推文宣

小弟自知文筆好差，大家睇得好辛苦，但係求下大家真係花少少時間睇晒佰

push support

推啊！文宣真係好重要！地區lennon wall要keep住update

pushed

原意就係想啲街坊睇到lennon wall嘅文宣知道原來最撚大問題嘅係柒婆唔回應我哋五大訴求先引致其他問題出現，射返個波俾佢

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

Bye Buy Day 特別活動第一彈！

修正版

我都覺依家好似比佢地帶住咁 我地要做番自己 搶番主導權

其實局勢真係冇大家想像中咁樂觀

《荃灣斬人》北角重組左啦，知道狗狗又講大話。咁荃灣呢？傷者俾人斬到見骨呀！！

aU

阻一阻大家

PUSH

港獨係呢場運動嘅underlying purpose。
但係唔使明面講，講到全世界都知。
方向係港獨，但同人講就講五大訴求。
唔好好似游蕙禎佢地咁，逞一時英雄柒一世。
最理想嘅情況，係令唔支持港獨嘅人，不經不覺上左我地隻賊船，落唔翻黎。
我地一步都唔退得，不過忍一時風平浪靜。

完全正確

推！！！！

Be water be humble
不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our time

和你飛萬人接機
8月9至11日 下午1時
一號客運大樓機場接機大堂

大埔遊行
8月10日
大埔頭巴士總站 -> 運頭角里投注站

港島東遊行
8月11日 下午1時30分
維多利亞公園 -> 渣華道遊樂場

深水埗遊行
8月11日 下午3時
楓樹街遊樂場 -> 深水埗運動場

8.16 學界-攬炒聯手萬人集會！國際本土戰線會師！第十攻！

呢排文宣真心弱左好多
全部膠多
冇啲實際文

所以要推到文宣嘅手足都見到

8/10大埔 和你飛
8/11 深水埗 和你飛
集中推返行動 文宣 戰略post

唔好再俾啲膠post 五毛帶風向 分化post上熱門！

屌你要推

巴打詳細分析好波

去啊

真係太多記召，D人掛住傾記召都唔記得左做文宣

加上文宣好多都係講黑警同咩日子有咩行動，係勁少文宣指向港共政府

出黑警唔係問題，本人最後一定加返句政府縱容或者中共傀儡係到

agree，一定要令街坊知道，所有野都係因為柒婆唔回應五大訴求先引發出嚟

深夜時份未必有人睇，但照推

宜家推完聽日再推個效果會唔會好啲？第一次開依啲認真分析嘅post

建議你有人入黎就同佢講返聲多謝，等禮貌巴打再入黎同你say多次hi
以前係咁推自己post

推撚爆佢老母臭

巴打好有心機分析，希望多D人睇到

係咪冇人再睇長文?
冇人想再思考?

林鄭係經濟下行嘅始作俑者！

我已經有keep住多謝架啦，初初開左2hrs先得30個正評同留言，又無人推，講真真係有少少灰，嗰陣一有人覆已經覺得勁開心同多謝

請各位唔好淨係睇poster
長文都要睇下

唔止，警黑都要入埋佢數，成日以為企喺警黑後面就大撚晒

推啊

淨係講你老味林鄭推個送中條例搞撚到恆指跌左幾多都有排講

文宣一齊做

希望大家只要有幾分鐘既時間，就可以用電話救香港

任務表：
發佈區：

招募任務發佈員，要大量廢中廢老師奶wechat group同whatsapp group

不要放棄思考

推
所有嘢賴落政府度就可以了
跟住我地再放核彈
核彈仲要連環放 睇佢拆得邊樣

加油! 唔好放棄

今日開始，只推文宣，策略，行動post!!
宇宙大爆炸都唔撚割
不分化 不割席
光復香港 時代革命

中共係好勁，唔好睇小佢當佢地on99

劉業成嘅第一個order

喱個post就係有D人吹風睇小佢地
能打裝作不能打，咁先陰鳩死人

唔想各位巴打既心機浪費

唔該多D人睇
連登仔唔再係TLDR

各位要小心行事，集中打爆政權

咁多鍵盤戰士都唔夠人文宣勁? 喱到係連登主場，咪俾人帶風向

屌，講真劉業成做咩我哋唔知亦控制唔到，我哋一直勁嘅係我哋無大台但係好團結，話撚知佢搞掂雨革同魚蛋，我哋已經唔係嗰陣嘅香港人，唔撚再會輸俾依條柒頭

希望各位鍵盤戰士推各位巴打既分析文

各位唔好淨比正評，睇完要係公海做文宣

同時要了解自我，到底要爭取D咩有咩原則
腦筋清晰就可以知點做

題外造近日見到好多向內既降溫文宣，希望各位可以冷靜有禮咁向佢地表達立場，同時奉勸佢地幫手做不合作運動心理建設或者對外既文宣

好認同要加強文宣，依家太多風向去左警犬記者會，掛住笑人而忽略左認真既工作

早兩日都寫左d文宣方向既諗法，都同意係要將壓力踢返比佢地

藍絲文宣新方向！

波叔自己廢又搵位瀨

太撚多live明白既，但係冷氣軍師真係要一心多用推唔同有用既資訊

民間記者會！入嚟！

文宣同記招嘅手足求下你哋花少少時間睇下篇文

其他手足睇到都求下你哋多啲分享個post/同返文宣組同民間記招嘅手足講返聲喺時候轉陣

訓前一推

監控燈柱已經裝撚緊
而家唔煲監控燈柱
係咪想等開始監控先講

監控一旦開始
唔使審，唔使判
佢話你造謠你就係造謠
扣到你夠低分褫奪你出入境權
你就一世喺香港

個個怕扣分人人自危
唔使旨意有人為你發聲
香港變成有難無人敢幫嘅中國香港

香港司法系統、
集會自由、言論自由、出入境自由
直接收皮

監控燈柱必須煲

推推推

再推再推

推爆佢

巴打俾我多謝你多一次

多謝你

兄弟爬山，唔洗成日都各有各做嘅

推 希望有文宣組睇到

推 打倒政權

推啊 大家要幫手推返文宣 戰略post上熱門！！！！！

多謝各位幫手推嘅巴打

可以嘅話想大家share埋朋友或者身邊嘅人睇我唔想香港人再輸

好長 但照推

推上熱門啊屌
唔要再見到膠post啦

一齊推撚走啲三毛post

擬定903中學生大罷課討論

開學週中學生大罷課

你篇文…我有睇晒…寫得好到位，我年紀大冇力氣衝，只有支持你哋同個女…係夢遊時嘅物質。。！

推呀

認同五大訴求一個不能少，目標係林奠同政府亦正確，但我提議文宣一定要加大力度講警黑勾結

警黑勾結無差別攻擊可以引起大量中立派關注，就算淺藍都未必可以接受到警黑勾結依個事實

無人想睇長文

入嚟投票啊

[一人一票] 8月大型和平遊行 - 遊行/死線/升級日期

Google Form:

？？

推下先

大大力推

大力支持
做事手法好重要
對家文宣強咗 文宣要大大力做
AirDrop同路人
Facebook扮中立拉攏藍絲 放分化藍絲嘅文宣 WhatsApp forward都係一個重要嘅渠道

冷靜思考 謀求對策
對準政權 勿生雜念
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

［新文宣方向］長輩圖vol2.0 深入中老年階層爭取支持

[Fact Check] 進一步重組北角事件時序，證明黑警講大話！

認同 推

大家自己困左一個困局
文宣方向一定係修例後
點解唔講下修例前嘅民生
黎分化 基層藍絲同政府
樓價貴
豬肉貴
港鐵加價等等
我地唔洗咁急拉到佢黎做黃絲
最少唔俾佢地盲目支持政府

對付三毛
要有三大法寶傍身

1.同理心
2.獨立思考 fact check 能力
3.明辨是非對錯能力

其實屈人「左膠」最廉價
佢哋最近仲興做fake news ,標題黨屈同路人
現在屈緊ay

之前仲毒，用陳沛然post屈，
spin佢閙細良等「左膠」起大台
其實陳醫生明明笑緊葉國謙 葉劉大台論

依班人極惡毒
最叻狂開post屈同路人
保皇，林鄭，中共就少鬧

提防散水 提防分化

你睇下個post開左咁耐都上唔到去就知咩料啦

你睇下熱門嗰啲膠post，個個千幾二千正皮

Yes

其實好撚無力，我諗我都打左push起碼一百次，都係上唔到去，我好想幫到文宣組，好想香港人贏，但係始終我只係一個普通人，人微言輕